Lest We Forget

Lest We Forget
for 所有保家衛國嘅軍人
同犧牲咗嘅手足...